有無人做左10年以上本行

到左中層階級仍然好想轉跑道
點解？

巴打你係？